會員Doctor__lee見字速入！

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

今次撐樓豬

好惡牙

是其是

最憎人大事大非玩膠

永久封鎖你條賤種五毛之前屌多你一獲先

仲未醉

don’t 挽針對

收皮啦你 連登唔係俾你啲on9仔玩 快啲lan

字都未識打
返去奶共啦屌你老母

#205079

波台狗多弱智係真

人哋自稱10年巴迷

起車區狗竇俾人屌走之後躝嚟巴區俾人屌 笑到我

收嗲啦又係到扮大佬
平時扮鳩，狗咬狗
呢d大是大非個個都好撚正常
我屌你老母呀五毛

大事大非學人玩膠

幾時又扮大佬，淨係識講呢句，你無事嘛

近排捧邊隊，幾多年球迷？

block左我未啊7頭，返你狗竇圍爐啦

近排捧曼聯，2個月多啲，點？又黎批鬥？

有幾大件事啊 支那人返支那踢波好正常啫

牙pat吾巧挽拉

矛挽-3-
我入黎係擺低正皮同表示g持的

正評左樓主

點解唔捧國豬咁大逆不道

挫敗狗d frd

辣殺，我5系盲的

幾時開即討俾我地巴狗屌？

點解你仲未封鎖我

因為我中意睇馬戲團

得返我一個睇唔到馬戲團架啦

死全家啦撚樣doctor lee

羅白好波

阿狗講人話

我鏝狗

收皮啦屌你，認住你個on9

叫埋你全家死之前認住我

一定搵埋你個on9陪葬

你兩個fd黎？ 一樣咁on9

留意到doctor lee嘅cm永遠都有一個正評

惡撚到

偷名狗